有冇人係政府醫院脫智慧齒

因為太近神经線 我就比私家轉介左去政府 但政府個到要排1年半先有得睇 係唔係要睇完再排隊先可以做手術

喺支那嘅政府醫院到剝？

深圳人民牙科醫院？

？？

香港醫院

大湾区幫到你

经

親，中國上連登是犯法的哦

-_-

过关找爱康健是常识吧